★吉利汽車現況圖！

WHY YOU HERE

跌到心很累

老貓=Bus confirmed

真

點解會跌到咁

吉利靈車

中國人只會買五龍電動車！

幅 gif 好有寓意

一到97就碌落山